橫間衫加鬆短褲是咪我地毒絲象徵

夏天又到

格仔短袖衫+工裝褲+波鞋

1pair

樓主冇女

muji

五碎了

No,樣柒先係毒撚樣徵
夠靚仔夠高大根本同毒撚一樣衣著都冇人會介意

毒唔毒係成個氣質由內到外每個細節度睇到出黎
唔關咩衫款咩褲款事

關咩事
你係edc 著乜鳩都型

絲牙 盲撚

咩鳩圖黎

絲牙 唔撚貼題

絲咪又係睇樣